日本天災亂到仆街，去韓國玩好過

有冇巴打下周飛首爾

on9先去韓國

咪撚戇鳩啦

啱呀，快撚啲去曬南泡

踩沉韓國 thx

東亞國家其實得日本台灣可以去下

韓國台灣泰國先岩玩

咪撚戇鳩啦 台灣泰國抵玩好多

泰國屌人妖

韓國唔天災都亂到仆街

最適合你嘅地方應該係大陸

去首爾再落斧山

垃圾國家打唔打風都唔會去啦